% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[]
\centering
\caption{Habilidades e competências da DCN a serem refinadas.}
\label{tab:habCompDCN}
\begin{tabular}{l|l}
\toprule
Perfil 1 & \begin{tabular}[c]{l}Possuam sólida formação em Ciencia da Computação, \\ 
Matemática e Produção, visando a criação de sistemas \\
de software de alta qualidade de maneira sistemática,\\  
controlada, eficaz e eficiente que levem em \\ 
consideração  questões éticas, sociais, legais \\
e econômicas;\end{tabular} \\ \midrule
Perfil 2 & \begin{tabular}[c]{l}Sejam capazes de criar soluções, individualmente ou\\
em equipe, para problemas complexos relacionados aos\\  domínios de conhecimento e de aplicação;\end{tabular}                                                                                                                                 \\ \midrule
Perfil 3 & \begin{tabular}[c]{l}Sejam capazes de agir de forma reflexiva na construção\\
de software, compreendendo o seu impacto direto ou \\ indireto sobre as pessoas e a sociedade;\end{tabular}                                                                                                                                 \\ \midrule
Perfil 4 & \begin{tabular}[c]{l}Entendam o contexto social no qual a construção \\
de Software é praticada, bem como os efeitos dos \\ projetos de software na Sociedade;\end{tabular}                                                                                                                                                \\ \midrule
Perfil 5 & \begin{tabular}[c]{l}Consciente dos aspectos econômicos, financeiros \\ 
e legais, associados a produtos de software e\\  organizações.\end{tabular}                                                                                                                                                                        \\ \midrule
Perfil 6 & \begin{tabular}[c]{l}Entendam a importância da inovação e da \\ 
criatividade e compreendam as perspectivas\\  de negócios e oportunidades relevantes.\end{tabular}                                                                                                                                                     \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}